有錢人既氣質 其實都幾難發現

身邊有個fd返普通pt sale 廿二歲左右有層樓 你話驚唔驚
再近睇埋佢隻rolex錶我都收左皮

你都可以做有錢人架，好簡單姐
你用你對大波搵有錢仔包養咪得囉

傻 真係有錢仔唔會受波依套啦

邊個話 我受阿 屋企十層樓收租 受唔受溝？